{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018947",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "바사카다"
    },
    "text": "大邱広域市達西区月谷路2732階に位置する「バサカダオボンとんかつラーメン」は、今や「バサカダ」に名前を変えました。 以前は、なぜ名前を変えたのか、提供するサービスのクオリティを高めるためです。 これからは日本語表現を使わなくてもお客様にサクしておいしいとんかつを提供します。 当バサカダは毎日11時から営業を開始し、21時まで営業しています。 最後の注文は20時30分まで承ります。 様々なメニューを提供しており、手作り背ロースカツは6,500ウォン、手作りチーズとんかつは7,500ウォン、自家製のヒレカツは7,500ウォンで販売されます。また、背ロースカツカレー丼は9,000ウォン、チキンガラアゲカレー丼は8,500ウォン、エビ揚げカレー丼は8,500ウォンでご利用いただけます。その他にも、麺とうどんも5,500ウォンで販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "バサカダはどこに位置していますか？",
            "answer": "バサカダは大邱広域市達西区月谷路2732階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バサカダとはどんなお店ですか？",
            "answer": "バサカダはとんかつラーメンを提供するお店です。"
        },
        {
            "question": "なぜバサカダは名前を変えたのですか？",
            "answer": "バサカダはサービスのクオリティを高めるために名前を変えました。"
        },
        {
            "question": "バサカダの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バサカダの営業時間は毎日11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで承っていますか？",
            "answer": "最後の注文は20時30分まで承っています。"
        },
        {
            "question": "バサカダではどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "バサカダでは手作り背ロースカツ、手作りチーズとんかつ、自家製のヒレカツなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "背ロースカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "背ロースカツは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズとんかつの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズとんかつは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒレカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒレカツは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カツカレー丼の種類と値段を教えてください。",
            "answer": "バサカダでは背ロースカツカレー丼が9,000ウォン、チキンガラアゲカレー丼が8,500ウォン、エビ揚げカレー丼が8,500ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "麺とうどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "麺とうどんは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 386
    }
}